[由紀台]女醫神Doctor X

[quote][quote]
fb page:

第3集 不需要。名字起得很怪，也很難吃
2205開始
lag可自行於右上角轉換瘋狂按第4個公仔
睇唔到請通知

播放教學

kick第4個

見到咁再kick中間